真心唔想再有人受傷！機場撤/留？小小意見

大家！！！記唔記得警方將示威者當做曱甴！！！點解小強s咁黑人憎？因為佢地神出鬼沒！！！

你見到佢係前面，已經準備好用拖鞋大大力拍落去，可惜佢早你一步走左～
咁你就要提心吊膽多陣，唔知佢幾時會再出黎嚇你～
話留嘅你地只不過會係櫃入面嘅一堆曱甴，一支殺蟲水搞得掂～

小強係打不死架！！！神神秘秘咁先玩得耐！！！

我地面對嘅係有權有勢有武器嘅(人？)，唔會一朝一夕ko佢地架，呢個係持久戰，一個都不能少！！！

不割席

今日同對面講我地有能力廢你機場，佢點都唔會即刻舉白旗咁冇面掛～

大家一定要安全！

就算唔清場，留係機場，原因係咩？？？

留低只可以係入面坐，一有人聊交嗌，就全部起哄，比個機會黑警話有暴力行為

唔好再比機會黑警發洩係自己身上啦！

BE WATER